[ViuTV] 🐍🦉🛡🌲闔家學術常識問答比賽 3

Joe 賠率已經去到 1.000000000001了

阿joe真係無得輸
搶答題都未聽完joe仔已經答左

Joe:有咩要準備